最後一個post

前一個post已經俾人屌到化哂
其實我係讀gbus
Offer係iBank front office
其實大家點講
我已經收到
我知自己有問題
我將自己相信既野強加係人地身上
希望各位連登仔都努力
比心機達成自己想做既野